廿年喇...

點解廿年個天都仲未肯收我，究竟仲要獻幾耐世先夠

me2

有時真係會諗，點解日日有人死都未到我
琴晚食安眠藥都搞唔掂

推一推